有冇人條筋硬到阿媽都唔認得

好多運動既動作都做得唔好

硬到個人90度角咁坐都坐唔到

好想拉筋不過無恆心

郁唔到咁滯

作為開始, 每晚坐喺床拉少少
雙腳拉一首歌時間, 單腳就各一首歌
膝頭要直, 腳尖向天, 唔準偷雞
去到你覺得痛就hold住唔使勉強
噉會唔會好啲

今日放工去公園拉筋，不過十分鐘左右

幾年前去打拳開始拉筋，筋鬆咗爽到返唔到轉頭
宜家隔兩日唔拉筋硬少少就唔舒服

一見到靚女
條根就硬哂

我條子孫筋硬左好多年